用過Foxy嘅巴打入一入嚟

仲記得小學喺Search 嗰度打個A字就有一堆Av
打個H字 就有一推H漫

第一次接觸 就係search咗某卡通嘅結局篇。。
發現乜乜結局篇全部都係鹹嘢

睇動畫明明果集都未出就有得down
Down完落黎就知咩料

小學down完 問家姐啲白色嘢(米青)係咩

鋼煉睇到2百幾集

DL完戲 開頭係正常 之後入落手指上電腦堂睇
去到十零分鍾變撚咗AV

哈哈中伏